hi 淡友(570)

轉燈落地核

1

2

幫手推下增加活躍用戶

好耐冇見

信念

一日

3個CS佬今日好HIGH

一棍

點解消息棍都回到咁

比個似樣少少既反彈都好似乞咁 屌你老母美女

好搞笑

就黎轉燈
cls

都估到呢D棍棍玩唔耐
一個鍾就收皮

痴線，升小小捱唔到一陣仲要倒跌

啲電腦盤真係cls

on9 程式trade

平埋最後條數 18.57

18.4 食左一半

冇晒錢
玩住paper trade先

轉燈

CALL得

平埋納dee
6200

23150 無沽 好想喊 無機會追數喇

6200都穿

走鬼走鬼 聽話等夾

食哂了 今年過肥年

22/12/18 03:11
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.52511510626825
年
+1
22856.4
22897.8
HK228.74

納dee拉隊落地獄

納dee排番咩位沽好

我都唔知 弱成咁

6300 6400 算

哇on LAN 9

依家整到好似壓彈弓咁
好撚痴線

希望美股救到我既QQ倉

我要過肥性誕呀

30秒極速trade大法

但港獨左 on99架

CFU好似話夾到差唔多

好想+1
搵人阻止我

唔敢用$2買
隨時一棍打到你有排坐

牛軍慘過食屎

仲等我頭先減咗sqqq

真係轉燈

QQ夾到差不多？

尋日會彈點解今日唔彈既

又插納指

好在咖哩仔唔做牛軍

俾佢扯住左升唔起

美股期結chok，好正常姐，300點

大家咁high做咩

跌一萬點啦 我死都想益下啲巴打發達

唔敢喇

博彈輸哂d錢點沽

想追sqqq會否不智

好友加油

道指明明好強

夾高好wo 未做淡 一不留神千跌

係咪又轉向

有冇得參透下

掛 dji 226+1 先

我會建議你開開心心過聖誕下年再算

好，gun 布神

認同，買份禮物俾自己好過

棍上

巨棍

嘩

有位比我沽喇

屌你老母

算啦 過百點棍 成日見 嘩到厭了
去度波

聽日唔使返工 今晚慢慢等位沽

終於彈了 清曬倉未驚過
最多我蝕3-5毫子穿實再追翻

美國好友真係慘 棍上都要比人沽

走+1
食100點夠

我又去

清完倉好輕鬆

轉得燈

爆升！

度波？

升災

應該係篤掛

再追

勁

屋企有波枱

哦 sor

有料

即刻聯想到大大個basement

聽埋cfu就訓lu
Set好價安樂訓

好撚硬大法

聽日放假 訓到兩點

好頹廢

我話你呀

不過我都係12點左右先醒到

我應該訓到10點啦 都好爽啦

玲玲放假會做乜咖

大戶又係期指做倉

睇戲 行街 出去試食新餐廳做foodie
屋企hea 打邊爐

試食 打邊爐

夜期咁大個人工浪,我先食得12點
係唔係應該死左佢算

你淨係睇到有關食物既字

Cfu爆哂粗

我通常同FRD先會出去食
平時一係自己煮
一係落去快餐算

唔係呀
唔係食-12就得啦

自己煮

鍾意食野

起碼要過左1月頭幾日先睇到

咁我都係同男朋友出去食多only
自己週末出去唔會試餐廳

巴打識得煮野食 好男人

所以叫做咖哩仔

跟人食譜煮好易姐
不過買左好多野擺廚房俾老母屌

無力挽救

咁先正

暖男

就算想自己去
搵餐廳都好煩
香港太多伏既餐廳
快餐質素穩定

道指好叻仔啦
睇下納DEE

唔係呀 有條友打籃球好勁叫咖哩仔

巴打中意食咩國家菜

叻你個死人頭 前果排係上面硬到呢

Wa diu 道冇跌過 納插到癲

就係你嗎

等睇今晚納指轉燈

我都想

今日同班fd去打波 攰到癲

太耐冇打

俾佢升下啦好唔好

日本野
粵菜又係好撚正
但好難整

好青春呀

已經唔知幾耐無做過運動
打波好青春

打完無氣 就黎要吸氧氣

依家都好難約喇d fd

出黎做野之後都唔知點算

納DEE -1.1%

我依家都好少做

最近feel到身體差左

我最fd d fd都成個月先見到一次
又番工又陪屋企又拍拖 真係要約好耐

現貨 期貨差咁遠

1.4%

1.7%

Sqqq 19蚊....

訓著左tim

個市壞左 唔識彈 個制收埋左

又落山，次次收夜期美股就落山，悶唔悶

好眼訓，summary 聽朝先整，sorry!

休息下啦巴打

好快20蚊

1.8

On9 跌完未

老美真係on9 日日跌係咪都跌仲廢過港股大跌舍D時間

熊三巴

癡撚線咖

美股真係跌唔停喎

1.9%
今日唔通又2%

好難揀幾時食

咩位沽都有錢賺

YM回番D啦好嗎 趺到咁好驚

最好跌多D 越多人沽之後彈得越勁

唔敢追

NAS -2.06%

納100 3.2%喇

到底咩消息跌到咁

你睇戈個期貨來喎

佢計點數仲跌得多過道指
痴撚線

就嚟失埋6100

科技100 穿6100
CLS

比埋消息棍都要夾硬沽 睇下遲D美國淡友點死

又YEARLOW

仲要一想穿勁多

DJI大棍

232跌到226

有無機會deep v 今晚

做咩鳩 有消息?

咩位沽都贏 啱啱手痕執咗幾點

愈跌愈急

撳錢買聖誕禮物

師公遲早托市 夾爆淡友

就係無消息先跌

有消息就會升啦

直接熊三

仆街 遲d要屠殺淡友

師公快d出手，我頂唔住了

頂埋呢轉基金贖回應該差不多 再跌真係分分鐘會整日一日反彈1000點

SQQQ 食左先

千祈唔好再跌呀

跟你個名做

佢要連任做好友

Tvix 70

美國科技股救唔返啦，跌到無低

跌得快升得快，多操作又錯左就真係大獲

跌呀，同我往死裡跌。唔準升！

納指跌到豬西咁喇

岩岩食左既真係會想死

本身諗住美市一開put, 要睇aqua man無trade....

上返228
CALL佢老母

好危險喎 個勢好弱

小注玩下囉

我死唔信跌到月尾

我打左俾侵侵，佢話對尋晚的跌市好抱歉，搞到我咁。我同佢講，咁一係你跌多d. 跌咁少/升返上去你都無咩面對住你班手下

sqqq $19 有無人dum 到春袋爛

12.8 SQQQ 持有人

吉倉

食淨1/4

真係棍上
食啦食啦

有種繼續升

我食晒

你問完即刻反彈

睇下仲有冇大手沽貨

係咪平倉棍

綠燈收

真係唔係我錢唔入我袋

原來dji跌幅已經差不多上個反彈既2倍

262 242
260 227

係就係彈 但你敢唔敢買先？

今日錢錢錢好撚high

聽曬咁耐
超搞笑

去到bb中線再跌過😰

開倉啦

請左康年上黎好搞笑

CALL佢老母啦

6078
6128+1

短炒?

6078 會擺擺 6128 短炒

平哂

咁快

我開淡倉啊屌你

賺左餐M記 夠了

原來今日都唔係彈Ga好時機

趁彈上追翻 試多次今晚底先

咁衝動

支陰燭夠大 我有信心

2點咋喎 咁冒險

你講邊支先

晴巴係咪同以前一樣 一有profit 就塞落sq

可唔可以W底彈

散水 唔玩了

斬手指唔玩了 再玩遲旱輸突

唔係袋到少少咩 追果下

仲諗住同你對賭

呢個留番下次開估

1s

好

晴巴聖誕會唔會去旅行呀

參議院未表決都咁既樣
表完會點

雖然阿媽都知參議院九成唔會過...

同埋穩定D

GOGOGO 夾淡

諗下就有 邊有咁易

我入哂飛 等緊彈上

12.8既時候 你唔入?

08 A底11508... 即日彈番上11971 收
大家點睇?

又黎+48?

短底

點解 唔坐到尾呢? 我 12.8坐到依家

唔識數浪 睇左 6440先

受到 100點 精神傷害

無啦 依家長短倉都責住左 想痾都痾唔到 同埋又要小心禁多制平左

今晚？

納指彈上了!

納dee好大個大圓底

係22850 開左+1
每次手多 都係思考人生既時候

今晚唔表 星期6 0點就shut down

難怪咁chok

所以我先唔敢call住
一陣話傾唔埋 又再跌

sqqq $19
少年反問自己為何唔係$12時買SQQQ

有位 唔係唔call 左先呀嘛

道指仲唔彈就變08年啦

你個位太靚

身手唔好 清左倉係上面幫你搖旗納喊
我都望你大賺

唔撚知佢要去到邊先識停

又打一棍落去 CLS

最少萬五

冇倉好眼訓

萬五係美金？

港幣

咁萬五1點係幾錢，輸幾多要補倉 感謝呀晴

100usd呀好似係

1點100usd? 好恐怖

因為佢要set止蝕 先入到 而最少係 4點 所以佢計你最低保證金係 萬五
但 4點止
如果唔set 好似要45K左右
1點 100美金
最低可以玩 1蚊澳紙 一點
補倉條數複雜 你上番 ig 睇會好D 我都驚fake 左你

唔肯定係20usd 定100

但太大了 我唔敢玩

佢太chok 我dji都係玩1AUD
長倉先用返USD玩

哦，大約明左啦，多謝呀晴

見到富途新活動 禮拜一唔驚了

牛三

真係好 有人免息借錢俾我買埋上去
唔買真係笨柒

彈返未

又炸返落去

姐係點？

走鬼

引人借錢幫大戶接貨

納DEE

星期一係跟跌定港女自己玩呢

上唔上得返22850
岩岩22800 身手唔夠快 無反手追

想開+1

我都好想估今日唔收陰燭
但真係覺得好難

跌到幾時

納dee領跌

穿DL

6連陰燭好似少見d
家下熊一炸
不過要怪都係怪自己聯儲局送自己一程

就黎225

但又吹佢唔脹 要解釋六連陰夠可以話佢即日彈完再落 佢有彈架 不過無力企

點解納咁痴線 自己跌多1%

幾時先收綠呀

睇怕今日應該收226依啲位 唔上唔落

納dee帶住道指死

美股頭先升300
恆指無meg升跌
到跌150
恆指都係跌150

即係其實恆指係強勢定弱勢

恆指撚狗在 成日比假像人強勢,但一朝早一定追老美gap down定先

美股跌咁多 一定要跌返d

其實已經好多日都跌唔足 港女都算係咁

星期一識玩啦

屌 我想佢彈高比我沽

225了
cls公司

消息棍？？？

Cls 又大棍100點

彈黎做咩 又一棍落返黎

呢d咪超賣到仆街既報復性反彈囉 出支針
但係承接力低 好易跌番 多數d人睇彈完企得穩 就估見底 就係咁解

希望22597做到底啦

唔撚睇佢了
沖涼算
無底既

依家就係跌番囉 總之熊市正常人都唔應該搏反彈

只求一彈

晴巴係咪睇出年一月會彈一轉？ 跟住就會係Year High?

因為依家有小小似A3 夾埋一月既中美貿易戰個會議，似係行劇本B

我清晒淡倉，開左注好倉，穿今日個底會走

Why 美股 day day drop?

說好的反彈呢？

牛b死左

港女定美女

港女

幻想是美好的

直入熊一底 入B

彈起上黎應該媽媽聲

得個睇字

唔敢捉底 我早少少都以為61xx係鐵底

依家穿哂

Same 如果捉底 62xx 一定夾到

慘 算啦起碼無蝕 有種就e +買升

好想開保證止30點+1
博佢星期一爆

真係跌到痴線

6000點大位都就到

-4.16了

道指-400
最on9係三棍扯到233先千跌

真係痴撚線個市，無底

224

仆你街入咗

Sqqq 20蚊

700今日升4%
納就跌夠4%

彈賓州咩

冇咖喇

唉 唔敢搏彈

拎幾廿點保證止博佢彈上去

最低223
頭先仲想call添 好彩
想直接完熊一？

牛軍死清光

納dee 3%
係咪有病

點解咁鐘意接飛刀呢

仲話自己成熟市場，跌起上黎同上證一樣人踩人

呢個真
跌得仲快過支那

熊三緊?

22437
痴撚線跌左就黎3000點
真係邊日入沽都即日賺錢
係咪要20000先停

sor 係4千

我一點都食唔到

點追沽呀大佬

撚有底咩
開長閒呀

直接跌到a浪底完熊一

易捉過大陸係真

完美被撚，落到240，我一直撈底，點知一落就224，癡線，錢又無，本又追唔到，再咁落去我會癡

撈底無set止蝕？ 22450+1 都set左200果說止蝕位比自己

根本咩位止蝕都係輸，一直落，一直蝕，跌足大半個月，12月係咁嫁咩

走

止賺都係學問 有洋就好

岩岩玩左兩下杜指期貨沽左兩下
個上落真係嚇死人
之前玩開期指option...

我231清哂
咪仲白痴

美股 231係好恐怖既

諗住差唔多啦
點知仲有700點落
訓覺

美股仲痴線過港女

侵侵不如出句聲

屌撚死聯儲局，加息完跌到依家

咩料 日日跌4舊

侵侵之前咁把炮 又話呀爺跌到死 美股仲係高位。真係以為自己會無事

連中成星期
夜期開市買升
收市前買跌

咁樣QQ日日升廿蚊都唔掂

要不是QQ.......

free fall啦

尋晚唔走依家咪多一皮囉 嗚

Demo ac唔手多 賺緊廿皮喇 幾日咋

來緊幾日係咪會繼續港獨 ?
班大戶拉完等美股升。。。點知

無用神算計咩

星期一再落番去就精彩 大户過肥聖誕

期結大過天
但大戶一定屌哂鬼
老美係咁倒米

港升3500

跟

下 美股追跌嘛 10月個陣美股再破新高 港股10月跌到落247xx

美股跌到停唔到，仲有冇人敢博佢反彈

ME

sqqq真係掂唔掂廿蚊

點止
日日500呀

掂咗 未訓醒

其實尋日期指好多+100 以上既飛
但唔知同做好倉有冇關係

呀爺飛機文

美股連跌多天，不敵我國抵制

勸盡快結束中美貿易戰

好想撈貨

【 眾議院已休會美國政府“部分關門”幾成定局】 直到眾議員周五晚離開國會山時，眾議院都未能通過預算協議，因此美國時間週六零點過後，美國聯邦政府多個關鍵部門將因被迫關門。

下星期繼續跌唔停

SHUT DOWN

有時覺得經濟到頂 有咩利好消息都無用 最終都會跌

嘩 GG

半夜醒2醒 再醒4舊 訓醒5舊

港女期結會開無敵mode
無視一切外圍

星一可唔可以升小小比我走咗d正股，我唔敢玩喇

只要買大DODO 既相反
就可以無視一切不利因素

上次圖爺 麵麵 同船都贏

下星期咁多假期，假期完就無事架喇

星期一返到又可以落山啦

侵侵，年輕人Ga希望靠你啦

美股 24半日市, 25放一日假咋

我張long call gg

12 月d call/put 扣血扣得最多

轉左做一月啦
明知咁冧都係去擋

琴晚打果陣都講過 long call 真玩命

不過琴日張long call 贏緊五十格 但太夜冇接盤

美女同港女完全相反

星期一 美期會唔會扯一扯比我走

你咪呀 啲algorithm trade 真係好勁
應該想一野插到底來個快速生死決

就係太多人好似你咁諗, 結果個市就彈唔起
劇本隨時係嚟緊有一兩日大屠殺, 逼傻散低位割肉, 之後先大彈

我星期一朝早 7點走哂ig啲貨

道 18000 升上嚟 嗰陣你又唔講

成個月LC係得3日贏錢

琴晚如果有人掛 我會走架

不過港股254仲係大支持

上證50已穿大位, 港股好自為之

十一點後期權擘價就會勁闊，所以自己都唔會等到尾先平，不過盡量都唔會係夜期開同平倉

所以冇平到
約25550左右開 lc 27000 下月 最多輸幾百

港女係度硬頂d乜 睇唔透

要頂到期結嘛，個個月都係咁架啦。

揸住熊但好想佢彈啊DLGH

冇可能

最怕月尾開倉，同常磨

今個月尾唔似磨呀

睇大戶會唔會托住結, 星期一又低開托返上去

尋晚搏彈重傷

SQQQ 19.9

又拉人

賺唔到呢波下跌浪感覺好差
完全無反彈直插地深

開市俾假希望人, 跟住 V 都唔 V 下

我都輸爆廠 點算好
要喊住過冬喇

信唔信星期一開市跌150,之後又開始倒升，12點升100點收市，Merry Christmas

如果大戶下個月做番淡倉
會唔會比人左一巴右一巴？

信唔信星期一大跌
27號開市傻散散貨 1月起升浪

無事嗎

仲執著”大戶”做咩倉?

唔講咁多 qq見400

476

睇番以前d野 再睇睇個日期 時間真係過得快

還好, 今年仲係 profit
但係又要由細本打起

2019又係好既開始

冇錯

我嘅254 -2可以回家了

QQ蟹put唔知幾時先有救 好痛

我輸埋注long call 都係
不過得伍k

上証啲technical指標冇咩用

呢幾日豬手外唔肯座。
自己要閉關，呢幾日大家羊多d 2019再會

我怕星期一收貼255 之前裂口穿255 merry Christmas

下年 真係專注炒恒指期期 然後股票既牛熊 期指睇岩先郁手

不禁令人回想2016年一月一開市既情況 歷史將會重演

係點？

如何極速喺今年回本呢。

六合彩

Sell flower

點解無聖誕金多寶 元旦金多寶架

我跟左你架
信念

跌左咁多肯定彈

千升 ？

我賣

Sell banana 可以嗎?

跌幾百 平時都有啦

咁平時有無8連陰
跌足2000點？

聖誕 元旦有冇馬跑?

聖誕願望係QQ係新年前280
新年願望係QQ 180
誠心祈求

500

600

夾一定夾QQ

話撚左道指扮反彈大把空間跌 星期一隊友一齊收錢

落唔返305就應該減
落得返做咩要減呢？

介唔介意俾個真反彈大家

大戶就過肥年 而我地就

俾番錢我地呀

正 一個浪跌3000幾點 上返黎一定仲正

美女e幾日夾左好多牛軍

上都唔上 我覺得我人生玩完

落唔返我會加 我係土
廢淡

無市好悶

e幾日美女夾死好多牛軍

boxing day開始夾夾到一月頭好唔好

道指直落20000

熊三巴睇股joy到月頭？

我想佢升

+1

其實ig 周末指數 係咪無參考作用

大家今年買左咩聖誕禮物俾自己

係
星期一另一個世界

星期一會買10萬qq put俾自己

咁我唔睇

呢幾日味牛過

等我牛左果時再俾

星期五啲位咁高你又吾put

我自己睇一早收到風

打好個唔字先啦
吾llm咩

怪巴你之排都睇到d野叫大家call 700
係太早call姐

？？？？

??唔好兜啦 話左穿303點都要走

唔通上返330又話睇中咩
錯就係錯

我打個吾字又關你條傻撚事？

叫人低位走最撚醒系你啦llm

侵侵好似想炒咗鮑維爾

真男神

吊 又跌

美股直落月線bb底好冇

唔好呀 都唔合理嘅

真男人

weekend wallstreet 係咩黎

完全唔合理啦 但尋日枝陰燭咁撚大 下星期一定仲有得跌

我都係咁諗....吊唔敢沽呀 .....

For 星期六日無市嘅賭仔

應該係尋日美股期結先咁大成交姐 但枝燭加成交 嚇到好淡都唔敢玩

月線圖美股全部都係穿頭破腳

一月都唔會有運下啦

郁得慢 點差又大 見到都唔想賭 星期六日去澳門賭仲爽

去賭場提款

癡撚線

好唔開心呀咖哩仔

週末又插左棍

我仲唔開心

你食少左姐

成皮幾野呀又
點解咁手多

你搏彈咩⋯⋯

唔係呀 冇貨姐

調整心態 等下個浪

成個痴漢咁

唔開心咪去Ig開心下

如果我係冇貨 呢個位唔敢入好正常 都係dum春姐
但我有貨 居然食左

冇開ig呀 唔想d錢放咁多platform

我都唔知應該幾時食 6200應該差唔多喇

點知仲有得落

Block

其實比盡我真係先覺得6000
咁應該都差不多了

Dji頂盡我睇22000

星期一再努力
唔要再睇錯

贏少左姐
我經常架啦

原來咁唔開心架 奈奈

但係你不斷贏wor

咁跌法星期 一裂口穿啦
裂口穿254就冇力上

贏少左日日都發生架啦
慢慢就慣

我正股
Wt 十萬
愛康 3萬
中車 1萬幾
鐵塔 都係幾千
日常平倉200點
咁唔通日日都唔開心咩
咁我咪好忙

嬲自己...
信念差

反光省左
以後入2注
1注安全區域就食
1注長沽

反省*

3690

奈奈好有米 買咁多正股

梗係有輸啦
邊會成日贏姐
我又唔係高手
人地高手有對沖 點都贏
我啲傻仔幾點 十幾點咁執咋

星期五 平完跌多成百點
再輸多注對賭
無啦無啦

密食當三番

00堅係女股神

請問點解Tech 100個低過nasdaq現價

Wt 執幾舊水走左
一個月升一蚊
我on9買左另一隻同期上嘅正股
本身都賺成皮幾
唔走偷輸2皮
之後就開始買咩都輸

一個唔好彩輸鋪大嘅
就輸番突

奈奈係真女神

我明呀屌

咁真係好sad 嗚

set cut loss唔過夜lor

nana真女神

有啲錢唔係我賺 都無計

Cut loss 會好痛

一起身美股又跌到西咁

食哂？

食哂 大屍...

Trump話要炒鮑鮑 係咪堅

炒都唔係好事

市場無咗信心仲搞突發野

可能有位加沽

炒咗就19年唔加息

人地叫我執錢
我都無去執

睇睇自己個戶口
喊左出黎

牙籤...咩事呀

豬幾多，唔係對沖晒咩

今年無左十幾萬 浪費左一年

重牛過夜而加黎睇星期一係咪可以數錢

之前輸既 唔係呢排

仲後生，好易追

係 u fatfat la

一齊彈高沽
我睇番d record
Sell既全部賺
蝕既全部都係搏彈!!!

堅持彈高先沽

係既。有邊個第一次玩股票唔輸錢

認同。

數下剩返有幾錢

嚇我咩 美國連瀨兩日屎我唔信港女可以不動如山
第一次買4萬蚊牛

我第一次玩係賺
嗰陣未開戶口叫佢幫我買
第一隻股票就賺50%
之後以為玩股票好易
原來
輸錢皆因贏錢起

緊係唔會不動如山

跟跌

阿屌原來我打錯字 重熊先岩

開市再沽囉
我都走哂 再跌唔敢追

屌

成個跌市源頭一半係師公 另一半係時辰到

我set左6300 6400 6660 6800 6900 7000入番

追佢老母
琴晚掛住睇有無得+1
睇唔中去沖涼 結果返黎跌多200點

唔加息跌得仲急

搵人賴者 師公咁好勝

各位早晨 琴日同大家講訓得唔好
今日就訓到3點先起身

唔好玩+1啦 一齊玩-1

睇黎你對熊軍都唔係咁忠心

但A股嘅平台突破係幾準, 上證50區間橫行咗五、六個月, 然後向下突破, 要小心

可能真係好似cfu咁講, 要一下panic先會見熊一底

唔好咁 佢打錯字姐

師兄 睇黎我地星期一應該會再有收成
早知唔走咁多熊 走淨一隻

下個月先好嗎 今個月俾26000我埋單呀

權倉未平260有7k put 250有6k係咩意思呢

好奇問一問，假設如果呢一刻開市港女會趺到仆街(恆指-600)
因為受美股拖累，而美股趺當佢唯一原因係驚停擺(道指-400)

咁如果今晚停擺單野拆掂數，港股星期一仲會唔會受美股拖累?
美股已經趺左400，但星期六已經傾好數，星期一港女開市受唔受傾好數影響?

籤巴幾多本

跌唔關停擺事, 主因係美股穿咗大位, 基金佬同班ETF投資者一齊投降沽貨

熊一？睇錯就會好似大C上年嘅下場

同路

跌落21000重新出發

賺到既想加落7331 flow

而家唔係熊一咩?
你又點睇

估唔到最後真係推到一月先行

再落好大機會瀡滑梯

唔通真係要跌到20000先彈咩

週末市郁得幾快

真係搞掂 港股就會升
美女日日跌幾舊 港女都係想點就點啦

點睇 班友call or put 多

週末迷你Lindex
星期一，你地會...

開市不問價追put
等多一兩日，反彈到260左右先put

好手痕。好想買熊沽爆佢

大佬點睇？

點睇咁多人睇反彈

就係睇唔透先問問lindex

你都睇唔透 何況我地

多人投票就凖架喇

錢多逢高加沽 無得輸

某時lindex好準，買相反既話 有次牛氣沖天，我put，結果跌500

覺得有參考性既
咪上網自己睇下

一發現已經成熟了

唉 真係要等一月

真理往往屬於少數的人

有冇人聽日都去clubone

好難答
當得單一原因 星期五 驚停擺 —> 今日傾好數
咁港女星期一一開就冇左呢個壞消息
會受傾好數影響 但影響可能係升 跌 平開
升多左 跌多左 升轉跌 跌轉好 好多可能
諗個市升定跌 好難用一個原因去分析

有無清知道ig 係咪唔可以依頭存錢果頭兩三日就拎返錢出黎

定係點都要玩一兩手先拎得返？

有咩關係

應該可以呀 但收charge

就係唔俾我拎

Unfortunately, we’ve been unable to complete your request to withdraw funds. The reason for this is because of the relatively short period of time that you’ve been trading with us. As a result, we are required to send your funds back to the original source they were deposited from. This means that we can only return funds back to your cards that you have used. Therefore you can request:
HKxxxx back to the card ending in xxxx
HKxxxx back to the card ending in xxxx

Please be advised that after a longer period of time you will be able to request for funds to be returned directly back to your bank account, rather than via your card. To be eligible for this however, we may ask you to provide us with proof of a previous deposit made to IG.

In the meantime, I recommend logging into your IG account and re-requesting the withdrawal back to your cards. This will be processed as soon as possible and will take 2-5 working days for your bank to allocate the funds into your account.

我就係想知，所以睇下有無清試過

圖太郎又打飛機

咁你trade幾下先

我覺得好難講 熊一定 b

因為 b 浪都係事後先知

唉，我入左7皮野入去，搵極人（打電話+email)都無人覆返我話幾時退返個財務費用俾我

都唯有係咁，雖然唔多想

淺水灣clubone開放日？

美國佬今晚開會繼續傾？

我完成無追post

傾唔成啦 senate要過60

可能美國黎香港避險呢

我發覺玩股票同去賭場賭錢一樣, 有一半靠彩數....

你認真定講笑清
美股同夜期跌到啪啪聲
Weekend出左啲咩利好
唔係重牛好危喎

見到你打錯字了

佢打錯字呀

熊打左做牛

過到得嘛

咁多人睇彈 大芋就沽左先

260
點解你咁多負評

見師父呀

布神真人係咪真係好似吕布咁大隻？

原來cfu係clubone搞呀 sor

唉，已經玩到無信心，年頭高追輸左六位數字
依家put左，老美跌兩千點都無反應，睇黎我唔啱玩

就係晚晚周條仆街令我豬左30k

now 美熊3
港女牛一

又同布布同船

應該會頂埋個12月掛
港股11, 12月真係好硬
美股同A股已經先跑，1月應該跟啦掛
都唔知班大戶做咩

就黎彈到我隻熊要死

之前唔知邊位大佬話想睇 美股行A 港股行B 個效果會係點就估到黎緊條數係點

依家就係港女獨立 老美自插。

黎緊唔知 齊升既機會率大唔大，眼見老美呢個熊市好似行得好快咁，而港女又慢熊

唔知，但好開心
將美股舊錢連profit班師回朝食兩家茶禮

沒事巴美股食左追果注 ？

我得番美股IG -4 港股咩都冇

美國跌乜野

佢好次坐長倉 早一兩日食左

食晒了，挨夜好攰，下個月轟爆港股

食盡個A

想開多張期 係咪好賭仔

追數的巴打要 靠大大們carry了

依家 ？

既然睇跌點解唔沽老美

沒事巴想問問如果你轟港股會買期定熊定證沽？

又幫大家賺2000點.jpg

下星期

買邊一邊先

唔知有冇人po過

Cfu有無限袋底熊

不過學師傅話齋，要還嫁

佢最好彈高佢，有位沽佢老母個閪

美國總統特朗普當地時間18日簽署行政令，允許聯邦僱員在今年12月24日的平安夜放假一天、聯邦政府所有行政管理機構當天將關閉，讓他們歡度佳節。但這個「好老闆」的舉，卻一度被中國媒體誤會，以為是白宮因圍牆經費與國會談崩，致聯邦政府關門 。這次中伏，引起輿論熱議。

聖誕節屬聯邦政府假日，每當聖誕節落在周二這類周中的工作日時間，美國總統都會給予聯邦僱員較為寬鬆的上下班時間，不過具體處理方法各異。

特朗普行政命令 讓聯邦僱員平安夜放有薪假

奧巴馬總統曾在2015年允許聯邦僱員在12月24日提早下班，並加休26日一天；喬治布殊時期，則通常允許聯邦僱員在12月24日放假；去年聖誕節是周一，所以聯邦僱員就沒獲得額外放假日。

反高潮，B浪，上28000

呢d你留返開post講啦

港女咁硬，29000都得

牛！牛！吽！

星期一可以爆升

一月有布巴沒事巴領軍

點解咁多人睇無視美股 港股升??

期結無敵
再加細成交
任你舞

有賭未為輸

繼續玩就有機會唔駛打工
唔玩就一定打足一世工

今個月全靠SQQQ同外賣仔賺錢
希望聖誕快落

我都唔明關門有乜錯
聯邦政府星期六日唔開門既?

如果關門，做政府工就肥肥啦 !
月薪工，公司唔開門關我乜事，糧照出，唔出集體告政府

但其實唔係開市睇美市，之後跟上證咩

All in 7300

美金都有得借,緊係all in sqqq

ALLIN

有布神 冇窮人

近排金仔單野係咪無人理佢

翻本未呀老婆巴

冇啊沒sir
我想試下坐耐d 學多d先
所以而家冇玩
儲緊個本, 希望下次唔使輸得咁快

咁不如好太著重睇指標
我都少左睇

睇child登指標就夠

加油呀巴打， 休息下再振作
我前日都輸左好多 ， 無跟到自己plan做，仲要做晒相反野。。。

過埋期結先啦巴打，定力唔夠好易震走

忍手呀唔好用開支玩

聽日得半日市，唔好買。 萬一賣唔出/ 輸錢，成個假期心掛掛，咪仲唔開心

你地會唔會買左牛熊後就即係set 定個止蝕位先， 定等到見到唔對路先去set?
通常你地set 輸幾多錢到先止蝕？

** 純粹討論

無錢。所以一定忍到手

會set 左先。但差唔多到止蝕位再睇圖，如果人回就等佢回/回少少再止蝕

等1月過多幾日有方向就重錘出擊，目標下年上車

聽日半日，星期三得港女休市，買定星期四返嚟食臭gap

你目標甘遠大

半夜醒左，諗住睇吓個市
但諗到下原來冇市

睇下買幾多
100手
我心裡面set 5格走
但現實會係10格以上走
幾十手就 就心裡面十幾格走
現實就30格以上先走

其實即係無set囉

以上資訊由奈奈提供

心入面個市都好波動，同奈奈d 丁圖一樣

沒有市的日子我真的好孤單

根本就唔應該set
賺到錢走就係

好無聊呀 我以為今晚有市 原來聽日先有

只能望圖解相思

我睇大師解悶

陪你丫

奈奈黎攬下先啦

鹽兄有老婆架喎

無市都要攬

其實我嘅記性無大家想像中咁好

咁要睇下醫生

奈奈醫生

我今日去街街
唔做毒撚

我係屋企執屋

搵返好多模型出黎

執完都亂
唔執

睇黎你應該好有錢

我牛熊無贏過

其實係你個心最亂呀施主

你唔見我成日都話要去冷靜一下架咩

嘩手，商場咁鬼多人嘅
我都係買完野先食飯啦
之前發夢見到外套限量版冇晒

其實美國政府關門好大影響？
好似都唔係第一次咁

我都要冷靜下

買完野 閃

澳門有咩商場行架？

賭場 八佰伴

仲有啲好細嘅商場仔

奈奈

奈奈搖頭好正

牛過有福

邊個係布神

有圖

最左邊格仔衫

布神唔係三十幾歲咁上下咩？
嗰個唔多似

哇

前面間條似d

布神偽裝成咁唔俾我地認到呀

邊個似G蟲邊個就係

左面藍衫似D

入面最唔似呂布嗰個應該就系佢

大師好靚仔

無後生仔既。

俾股市催殘左姐
外表年齡10=實際年齡

-10

大師好似比班黑社會圍咁
好擔心佢

係唔係又上黎屌鳩奈奈

係俾一眾信徒朝拜

又關我咩事

好好j

打電話有應我
但微信唔應我，代表啲咩？

都好多女呀

估唔到咁多人 大師又大賺
有無野分享下？

cfu

睇唔睇到後面寫咩。係L O V E, 係愛呀

有無人知點解weekend wallstreet陰升左咁多

225都未過wo

因為起wall 傾掂數
聽日dji 期貨開市 高開 500

sources?
冇既就block多一個人

我老實啲 因為聖彈

Shutdown Likely to Last Past Christmas as Talks on Wall Continue
By Erik Wasson
, Laura Litvan
, and Daniel Flatley
2018年12月22日 下午1:01 [GMT+8] Updated on 2018年12月23日 上午5:59 [GMT+8]

trump 一落台可能佢會比人搞死

無貨係手比條生路黎行好wo

我估呢個係吕布

Why

9估姐

屌 聽日平安夜姐 點解會得半日市

提早去屌閪

冬至又唔見得半日

我係唔會講既

真人仲大隻過呂布

一月係唔係出山？

早知響會場大叫布神，你回來吧布神

冬至要食飯

老婆巴我trade夠5次錢，點拎嗰100蚊？

布神 ，聖誕快樂

其實本身就有錢
只係trump死都要立一個項叫wall
唔立項既話可以係非專項錢到直接拎錢起
所以理論上只係政治角力

大佬

大碌

星期五排左3690put最後入唔到

要打俾客服

係領匯啲屋邨商場買條RAM 貴過高登230 蚊 (260 VS 490)

有咩個股可以put/call呢

Send email得唔得

聽朝美國期貨開市 係咪一定裂口落

裂口上得唔得

比我走左先落喇

全部都係越消息 希望唔好跌咁多喇

琴晚發夢恆指跌一千 但係我吉倉

升一千

爸打買左升？

海龜巴

升一千得唔得呀

升一千唔緊要 跌一千我會喊

我都會喊

布神，快d好翻

唔知呢 似一月頭棍升多D 呢幾日應該升都係磨升多

熊三巴出現了

WEEKEND以外開24

定係7點?

Thank爸打

IG 係香港時間7點開

咁星期一係咪無夜期？

應該12點就收?

近排有無咩手機game 好玩？

又話聽晚唔炒期專心陪我

好似唔係幾舒服
可能啱先凍親